當年王傑點解入唔到4大天王?

sam之後哥哥+譚伯再到四大天王。周華健算有d威脅到。王傑當年咩事無人提?

即係好似問點解克勤做唔到天王

王傑最紅嗰陣>李克勤最紅

認真 因為四大天王真係太勁

你覺得邊個應該讓比佢？

因為佢爛賭

虛名黎啫，佢本身已經係台灣既四大天王

因為四大天王得4個位

克勤就算啦唱歌機器
一D感情都無

四大天王個個都有獨當一面，做唔到其中一面頂尖，咪做唔到四大天王

係真係克勤唔好彩啫 佢個陣都算勁
可以拍得住四大天王

淨係唱得，都唔夠張學友，做乜四大天王

有觀眾緣咪得 克勤個陣唔討好電台同傳媒咪冇四大天王做 黎明咪又係得個樣紅到痴線

屌

萬人迷

咁一年嚟計，「十大中文金曲」有幾多首歌？

比人毒啞左

原來「四大天王」係一年年計
第一次聽以個計法，小弟見識少

咁「四大天王」又唔係香港專有名詞嚟既

因為佢凌駕四大天王

王傑唱高音個陣劉德華 係後面做跟班咋

劉華比d 高音嚇左一嚇, 係度假笑遮醜

伍思凱 個表情得個恨字, 之後垂低頭心知自己差幾班

講唱 全盛王傑唔會差得過張學友

王傑唱歌，飛車頂尖

張學友高音冇得同王傑鬥
不過學友歌路闊d

把聲既響亮程度, 高音既震撼力 得梅艷芳勁過王傑

王傑聲底厚
又夠氣

香港男歌手得呂方叫做接近（夠氣）

佢憑咩？

當年第五天王係伊健

王傑把聲man已經贏曬得佢可以同歌神打成平手 至於有冇天王個名已經唔再重要，另外三個廢佢咁多，鬥黎都冇意思

最簡單答案，銷量唔夠4大天王高

當年佢卓號好似叫天王殺手
作用同iphone殺手一樣

以前黎明華仔出碟第1日d人排哂隊買㗎
好快冇貨
王傑冇呢個情況

你要知道呢啲只係gimmick 黎掉返轉有無人將四大天王打造成王傑浪子款？

冇人carry 到

王傑話當年有人想打冧佢先創造四隻怪物出嚟搶佢風頭

唉，平時見連登仔為駁而駁見得多，好似你駁得噤夾硬都真係少見

銷量一個挑贏4大

四大天王歌影視三棲

其實講銷量克勤都高過其中一、兩個天王

因為不浪漫亦是罪名

好老實講
四大天王直頭係唔止一面獨當一面
張學友唱得演得
劉德華演得勉強唱得

劉真係唱得好難聽

愈睇佢啲訪問愈覺得佢痴痴地線

嗰時n咁多個所謂第五天王，有鄭伊健，周華健，李克勤，許志安…全部就好似足球界世三咁，威脅唔到佢哋地位

伊健96-00 幾年搶晒劉華d 戲

例如邊啲？

王傑呢幾年啲訪問鳩鳩哋，話自己喺全球，計埋西方，唱片銷量最高

但係全盛時期嘅王傑真係好撚正

王傑好似有d 孤芳自賞既感覺，鐘意佢既人都一樣，所以絕對唔係大多數

王傑係歌聖 學友係歌神
兩個一樣勁